[RecognitionMode]
-----------------
Когда запрашивать с сервера имя игрока, на которого смотрим.
0 ``РЕКОМЕНДУЕТСЯ`` - Всегда. Остальные режимы для очень специфичных игровых задач.
1 - При включении клавишей-переключателем (см. привязку клавиш).
2 - При удержании клавиши.


[ShowNameMode]
-----------------
Когда смотрим на игрока, его имя всё время показывается или его что-то может скрыть.
0 ``РЕКОМЕНДУЕТСЯ`` - Всегда.
1 - Маска прячет имя. Игрок может принудительно показать своё имя ручной клавишей (см. привязку клавиш) если активировано [AllowManualShow] (см. ниже).
2 - Имя не показывается, пока игрок не возьмёт в руку удостоверение из параметра [IdClassnames] (см. ниже).


[MaskingMode]
-----------------
Если маска скрывает имя, то какие маски и как его будут скрывать.
0 - Маски игнорируются. Надета маска или нет, на отображение имени это не влияет.
1 - Любая маска скрывает имя (кроме очков, но их можно перенести из списка очков в полные маски и они тоже будут скрывтаь имя).
2 ``РЕКОМЕНДУЕТСЯ`` - Включить полумаски. Продвинутая симуляци и атмосфера. В зависимости от типа маски или их комбинации имя показывается с разной дистанции. В режиме 2 любой предмет-маска просто скроет имя. В продвинутом режиме учитывается, какую часть лица маска скрывает, какие у неё характеристики. То есть, допустим, максимальная дистанция включения имени без маски это 20 метров. Чтобы увидеть имя персонажа в очках, придётся подойти чуть ближе максимальной дистанции, скажем, на 17 метров. Если скрыть и нижнюю часть лица банданой или хирургической маской, то лицо скрыто и значит имя тоже. Если в этот момент снять очки, то дистанция снова изменится, скажем до 15 метров. Отдельно просчитываются мотошлемы. Если шлем имеет глухую тонировку, то имя не показано, так как лица не видно. Если у шлема прозрачное стекло, то шлем считается полумаской, как бандана. Отдельной категорией обрабатываются противогазы. По факту они являются полной маской и должны скрывать имя как балаклава, но это всё-таки средство защиты и чтобы показать имя придётся рисковать здоровьем персонажа. Поэтому противогазы являются полумаской с увеличенной дистанцией.

[AllowManualShow]
-----------------
Режим "Суперфрендли". Установите true ``РЕКОМЕНДУЕТСЯ`` чтобы можно было вручную снять любые ограничения на показ имени своего персонажа. Даже если игрок будет в маске или по другой причине его имя не должно показываться, этот режим покажет ваше имя другим игрокам. Единственное ограничение: [VisibleDistance_m], то есть максимальная дистанция показа имени. Полезно, когда маску снимать не хочется, но имя скрывать не хотелось бы. Маска ведь ещё и греет, да и снимать её требует манипуляций в инвентаре. А так в любой ситуации можно быстро показать, что ты дружелюбен и не анонимус. 


[InstantManualShow]
-----------------
Установите на true ``РЕКОМЕНДУЕТСЯ`` чтобы игнорировать все настройки задержки показа имени. Ваше имя в режиме "Суперфрендли" появится мгновенно и исчезнет тоже.

[ShowAliveName]
-----------------
Установите на false, чтобы нельзя было увидеть имя живого игрока. Все настройки выше игнорируются. То есть "Суперфрендли" не поможет. Это полный запрет показа имени. Полезно в некоторых РП режимах, когда опознавать нужно только трупы, а для имени используются бирки.


[ShowDeadName]
-----------------
Аналогично [ShowAliveName] но для трупов. Установите на true ``РЕКОМЕНДУЕТСЯ``, чтобы можно было опознавать трупы игроков. 


[Crosshair] 
-----------------
Прицельная точка по центру экрана для более точного опознания игрока с расстояния.
0 - ВЫКЛЮЧЕН ``РЕКОМЕНДУЕТСЯ``
1 - Всегда ВКЛЮЧЁН
2 - ВКЛЮЧЁН только в режиме опознавания


[MaskingIndication]
-----------------
Иконка маски справа. Индикатор надетых масок и режимов.
0 - ВЫКЛЮЧЕН
1 - Всегда ВЫКЛЮЧЕН ``РЕКОМЕНДУЕТСЯ``
2 - ВЫКЛЮЧЕН when in recognition mode.


[Индикатор выше работает следующим образом:]
-----------------
- Полная белая маска — лицо полностью скрыто.
- Наполовину прозрачная маска — вы надели либо очки, либо какая-либо маска скрывает только часть лица.
- Зелёная маска — вы в режиме "Суперфрендли". Ваше имя показывается всегда с максимальной дистанции, даже в маске.
- Зелёная маска с иконкой ID — у вас в руках один из предметов-удостоверений из списка [IdClassnames] ниже. Ваше имя теперь показывается остальным.


[DelayShow_ms] ``(ms = миллисекунды)``
-----------------
Через сколько будет показано когда вы посмотрели на игрока.


[DelayHide_ms]
-----------------
Через сколько имя исчезнет, когда вы отвели взгляд от игрока.


[NameUpdateFrequency_ms]
-----------------
Как часто сервер присылает информацию об игроке, на которого вы смотрите.
[!!!ВНИМАНИЕ!!!] Слишком низкое значение (слишком частые запросы) могут повлиять на производительность сервера или клиента, вызвать подвисания и даже краш.


[VisibleDistance_m] ``(m = метры)``
-----------------
Имя игрока никогда ни при каких условиях не будет показано за пределами этой дистанции.


[DeadDistanceModifier_m]
-----------------
Дистанция опознания [VisibleDistance_m] сокращается на это значение, если игрок мёртв.


[NightModifier_m]
-----------------
Дистанция опознания [VisibleDistance_m] сокращается на это значение, если солнце ниже линии горизонта. Затрудняется опознание ночью.


[OvercastModifier_m]
-----------------
Дистанция опознания [VisibleDistance_m] сокращается на это значение, умноженное на текущее значение облачности. Только ночью.


[FogModifier_m]
-----------------
Дистанция опознания [VisibleDistance_m] сокращается на это значение, умноженное на текущую плотность тумана. Только ночью.


[NightMultiplier]
-----------------
Перемножает FogModifier_m + OvercastModifier_m. Тонкая настройки ночного опознавания одним коэффициентом.


[Настройки для MaskingMode = 2]
-----------------
[minVisibleDistance_m]
Минимальная дистанция опознания. Ниже этого значения дистанция не снижается. Полезно, когда в темноте нужно видеть имя ближайших игроков. Например, сидя в очень тёмную ночь у костра вы не увидите имён игроков рядом, в этой системе пока нет зависимости от источников освещения. Этот параметр позволяет компенсировать такие моменты.

[FullMaskHide_m]
На это значение сокращается VisibleDistance_m, если на игроке надета полная маска (лицо скрыто полностью).

[HalfMaskHide_m]
На это значение сокращается VisibleDistance_m, если на игроке надета полумаска (лицо скрыто частично).

[HalfEyeMaskHide_m]
На это значение сокращается VisibleDistance_m, если на игроке надеты очки.

[GasMaskHide_m]
На это значение сокращается VisibleDistance_m, если на игроке надет противогаз.


[IdClassnames]
-----------------
Список предметов, которые будут служить удостоверением в режиме ShowNameMode = 2. Попробуйте "Paper" или используйте моды с паспортами.


[Списки масок по типам]
-----------------
[FullMaskClassnames] — маски полностью скрывающие лицо и имя.
[HalfMaskClassnames] — полумаски для режима MaskingMode 2.
[HalfEyeMaskClassnames] — почки для режима MaskingMode 2.
[GasMaskClassnames] — противогазы, которые будут полумасками в режиме MaskingMode 2.
[ExcludedHeadgear] — список гибридных предметов, которые в разных слотах становятся масок или головным убором, как бандана. Чтобы бандана не определялась как маска, когда она у игрока на голове, нужно добавить её в этот список.


[EnableDebug]
-----------------
Режим диагностики. Будет показывать работу системы изнутри со всеми вычислениями. Так же в этом режиме расстояние до игрока считается от камеры, а не от головы, поэтому вы сможете отлетать админской камерой и проверять дистанцию.


[Changelog]
-----------------
Задумывалось как сипсок изменений и для сообщений админам, но я тут редко что-то полезное пишу :)


[ModVersion]
-----------------
``Расшифровка версии мода``
M.m.R.C как в 1.0.5.44
M = Major, старшая версия. Например, когда мод полностью переработан или сменился движок. Огромное улучшение предыдущей версии.
m = Minor, младшая версия. Когда в мод добавлен важный функционал, существенно улучшающий мод.
R = Revision, редакция. Увеличивается после публикации фиксов. Обнуляется с младшей или старшей версией. По сути это количество исправлений в младшей версии с момента её релиза.
C = Config, версия структуры конфига (см. ниже).


[ConfigVersion]
-----------------
Если вышла версия, где этот номер изменился, значит, старый конфиг уже несовместим с новой версией. Ваш текущий конфиг на сервере будет переименован в BACKUP, а мод создаст конфиг со значениями по умолчанию. Вам потребуется открыть старый конфиг и вручную перенести настройки.


[Полезные комбинации настроек]
-----------------

Базовый режим со всеми наворотами в масках. Просто смотрите на игрока, и появляется имя. Надел полную маску, имя скрыто без вариантов. Надел очки или полумаску, имя увидеть можно, но придётся подойти ближе.
    "RecognitionMode": 0,
    "ShowNameMode": 1,
    "MaskingMode": 2,

Режим Hard RP. Ваше имя никто не увидит, если у вас в руках нет удостоверения.
    "RecognitionMode": 0,
    "ShowNameMode": 2,
    "MaskingMode": 0,
    
Лайт режим. Как и в базовом режиме, имя просто показывается. Но без наворотов. Любая маска просто скрывает его. Кроме очков (можете вручную перенсти очки в список масок и тогда они тоже будут скрывать имя).
    "RecognitionMode": 0,
    "ShowNameMode": 0,
    "MaskingMode": 1,

Я всегда рад помочь с настройкой мода и подобрать для вас идеальные настройки под любые задачи. Помогу собрать списки масок и т.п. Всегда рад вашим предложениям по этому и другим моим модам, а так же если у вас есть идея для нового мода. Обращайтесь в дискорде Mikhail#0937 или пишите в стим, в комментарии к моду или личку.


[ИЗВЕСТНЫЕ БАГИ]
-----------------
- При первой установке или при обновлении конфига сервер может не прочитать новый конфиг. Это может вызвать либо просто неправильную работу режимов, либо может крашнуть сервер или клиент. Чтобы новый конфиг прочитался, просто перезапустите сервер.
- Источники света не влияют на опознание ночью.
- Имя моргает пару раз перед исчезновением.